---
title: Transdisciplina 2
tags:
categories:
date: 2022-08-28
lastMod: 2022-08-31
---
Interrelación con otros campos del conocimiento

Temas del semestre

  + Interdisciplina, transdisciplina, desdisciplinariazion (romper disciplinas)

  + Giro lingüistico, afectivo y psicología del discurso

  + Cuestión cuantica y el problema de la consciencia

  + Teoría de la forma

  + Semiótica y psicología

Final del semstre psicología transdisciplinada o desdisciplinada
